6月9號唔行出黎以後都唔洗行

唔好話行出黎無用，當年國教都係咁樣推翻。
如果條例立左，以後有咩政府野你想反都可能比人話危害國家安全。我唔想香港成為下一個鬼國

推

家推多d重要資訊
唔好回d分化post中五毛計

老實講我雨革之後冇出過黎
但今次個感覺真係好似end game咁
唔出就冇了
自問唔敢衝 但都想出黎參與

到時就敢架啦

到時你就會忍唔住
當日睇住第一粒tear gas爆
第一次嬲到震 原來一個人真係可以嬲到震

唉
不敢想像
出左黎先算

真呀
雨傘目標係improve hk
依家係protect hk
係兩個level